記唔記得改歌post會影響香港示威

高登都唔少膠化政府人既歌